唔好唔記得8.3旺角遊行呀！

話哂都係勇武發源地
到時大家一齊向鳩嗚團輪出革命思想
8月3日 2:30pm MK見

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

8月3日去MK!

推

我要罷工
我要罷市
我要罷免埋特首

唔明點解好多文宣都無左旺角

旺角，主場唔可以輸

旺角係香港人主場！

無撚有錯

幫手推其他旺角post

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

《預言家》八三旺角集會一定少人過撐警集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

旺角！